有冇人每日既心情都好似坐緊過山車咁

但遲遲唔開車 停左係谷底

又唔開心

冇食羊 唔開心？

有呀屌你

點解唔開心

我諗同你一樣 為別人而活

搵返個同你一樣既人 為對方而活就會開心

咁你咩料

同你一樣囉 冇女

屌你咩 話我冇 你有咩

我話我冇女姐
咁你有冇

唔知呀 唔想知呀

有女就教我溝女
冇女就一齊圍爐啦

你有咩煩惱 我教你

咪就係冇女囉

問你有咩問題要教

點識女 點溝女

仆街 女都未識就叫春

識到就溝緊啦 仲得閒叫咩

打機都會有女 識唔難 識到有興趣想追先難

打機都係自己打 識先係最難

你打咩機呀大佬...單機?

打咩都單機

咁好難搞喎 手機GAME 入下D LINE GROUP 都實有男有女啦

手機game不了

舉例者 咁你仲有乜係接觸到其他人

上連登

難度高左D 好難留意到或者觀察到某個人係唔係你想追求 就算你真係有對象 呢到太多人 好難令人地正係留意到你

我覺得要見過面先知想唔想追

你搵其他細D圈子去識會易D 互動都多D
連登太多人 流動太快 冇咩機會令人地會突然想認識你多D 冇長期互動人地都唔會想見你

一係你有咩興趣呀 有冇D 咩POST 係會約人行下山做下運動之類

係想叫春先上連登姐
冇咩圈子想加入

有既 但冇乜女仔會玩
同埋冇心情搵人玩

點解冇心情 你生活有咩煩惱

冇女所以冇心情

屌你啦 邊有女仔中意成日湊仔咁照顧你D情緒 留返有人愛上左你你先放負啦 依家扮住開心先啦

有拖拍就唔會放負 啲負能量自動消失晒 我都唔知點解

喺巴士盡情喊，返到屋企對住屋企人笑，但佢哋無理到我

唔好話溝女 普通識朋友 如果未係好熟已經覺得你成日唔開心呢樣個樣 人地會怕左你
所以你同我叫下春好啦 我都係上面叫一句就算

靜靜地坐係到就想喊

屋企人我反而覺得好合理 如果你唔出聲 因為我屋企係冇咩野唔會傾計

我又唔係要識朋友
如果識到女 我都唔會搵佢叫春啦

所有關係都係朋友開始架啦 你係咪好靚仔先 如果係咁可能真係有人一見到你就想俾你溝

但我好on9咁成日想引佢地笑(怪癖)

你講得岩既

可能聽慣左者 我有時想分享好笑野俾家姐聽 佢都係聽完0反應

好多性格好女仔係會觀察下你對朋友係點

冇人觀察我

佢哋唔知我最近成日喊

同感

隨緣 有時太刻意好難搵到 但平時同其他人互動都唔好咁懶 自然會有其他機會

因咩事成日喊

你又做咩想喊

講就咁講 但份人冇乜動力

私人事，好多嘢諗唔明。咩都好悶咁

屌你老母

咩都好悶 我都同意呢句

有對象有點 係你嘅就係你 唔係嘅點追都冇用

又*

好簡單 唔係你既就識下個

開心唔到

一直想放低 開始識下個 但係點都係覺得佢最好

已經盡力搵娛樂玩 唔畀壓力自己

識到個更好既就唔會咁諗

我之前都冇咩動力 圈子都冇咩異性 不過後來打機有係其他GROUP 識到
初時大家無咩互動 都係GROUP到大家吹水搭兩句 後來有D事發生先開始私下傾下
所以平時都多D同其他人互動 咁先多機會呀嘛

唔駛想 逼唔黎 放唔低你就搵返佢 傷夠左自然會放低 成功左就恭喜你

我明呀 但本身毒撚都少同人互動 又唔會入咩group

多謝巴打先 但係我依然處於屌極都唔化嘅狀態

咁呢個要改變下 因為就算你識到溝到 如果你女朋友唔係同你一樣咁少朋友 你會好辛苦
你成日都FOCUS係佢身上 但佢未必係